IQ題(6-12歲入)

有一日，一隻貓、一隻狗同一隻老鼠去買珍珠奶茶飲。
問題：咁邊隻動物杯珍珠奶茶最甜？
答中開估

我果杯

撈呀 小朋友題目 唔好講埋呢D性暗示

好似係你諗多左

多糖個杯

邊隻動物個杯

撈呀

思路有趣 但撈